覺得自己真係好無用

點樣無用先 講黎聽下好喎

諗住正面啲啦

你個名做乜尻

講冇用

很慘

毀天滅地囉

咩料，唔好死

入黎比啲正能量你

牙敏唔好有事
無左你牙若贏得太輕鬆

我教主贏到開巷！

你班友仲喺度

I know that feel.

i know that feel

算吧啦 你叫返基佬弟弟

想做就去做 愈大成本愈高